{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastatakse l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Vadistan ja √ºtlen \"Quack!\". Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib maisi s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vihm!"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib √µues m√§ngida."},{"text":"Mind nimetatakse tihtipeale \"mehe parimaks s√µbraks\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Annan teile piima oma k√ºpsistega."},{"text":"Olen suur farmiloom."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suur hall loom."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nina vingerdan."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Ô∏è Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."},{"text":"S√∂√∂n hiiri."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott ja h√ºppan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Kasvatan mulla all."},{"text":"J√§nestele meeldib mind mugida."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja vahel ka ilusad v√§rvid. Inimestele meeldib mulle kingituseks anda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen magusat l√µhna!"},{"text":"Vajan kasvamiseks vett."},{"text":"‚òÄÔ∏è P√§ike aitab mind."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"M√§nguasi","isCorrect":false},{"label":"Kinga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9967A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk, pagasiruumi ja okstega. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"V√µin s√ºgisel lehed kaotada."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle ronida."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCD853F","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja roheline ning katan maapinda nagu pehmet tekki. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen l√ºhike ja kasvan maa l√§hedal."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida!"},{"text":"M√µnikord s√∂√∂vad loomad mind."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma kasvan viinapuul ja sa v√µid mind s√º√ºa. Olen vahel roheline, punane v√µi lilla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."},{"text":"Vajan kasvamiseks palju p√§ikest."}],"options":[{"label":"Viinamarja","isCorrect":true},{"label":"Nupp","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF800080","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Ma olen seeme, mis popib, kui mind √ºles k√∂etakse. Sa v√µid mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen keedetuna kohev ja valge."},{"text":"Alustan v√§ikese k√µva kernelina."},{"text":"Inimesed naudivad minu s√∂√∂mist filme vaadates."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFE0","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on torkivad varred ja ilusad lilled ning ma olen armastuse s√ºmbol. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne kingitus s√µbrap√§eval."},{"text":"Ole minu okaste suhtes ettevaatlik!"},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides, nagu punane, roosa ja valge."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen maa all kasvav k√∂√∂givili ja mind v√µib materdada, k√ºpsetada v√µi praadida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab teha prantsuse friikartuleid!"},{"text":"Mul on pruun v√µi punakas nahk."},{"text":"Mind v√µib serveerida v√µi ja hapukoorega."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"P√µrsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF4A460","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Ma olen pikk taim, mis kasvab p√µllul ja sa v√µid mind munakivist √§ra s√º√ºa, v√µi saab mind muuta magusaks siirupiks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju!"},{"text":"Loomadele meeldib ka mind s√º√ºa!"},{"text":"Olen tihti kollane."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDAA520","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen puu otsas kasvav vili. Olen √ºmmargune ja mahlane ning tulen paljudes v√§rvides, nagu punane, roheline ja kollane. Teatavasti hoian arsti eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi √ºhe, mis tegi ta uniseks."},{"text":"Minuga saab teha n√§mmist pirukat."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan k√µige paremini s√ºgisel."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Apelsin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBC8F8F","category":"plant","icon":"üåø"}}]}